唔小心同朋友發生咗關係，而家好有罪惡感

唔知自己做乜撚野無端端同朋友走咗去玩野外，細佬妹有follow我朋友，又有其他朋友j緊我朋友，覺得成件事好邪惡，好驚俾佢地知咗之後會形象破產，其他朋友會嬲鳩我

但係幾enjoy嘅，有啲唔夠喉
利申：a0真絲，外純內淫

閱

ok